有無人今日去吉澳

希望有Ching/絲打可以幫忙係天后廟拎支亞魁簽文，上次求簽後唔知係咩簽，連廟祝都唔知，就什麼都沒拿回去了

Save12